美國有條友成個禮拜都係VR世界生活

"Are we supposed to believe you didn't watch porn in VR? You skipped that detail "

啱啱睇晒，我都好好奇佢點去厠所打j，用360p柯尿會唔會唔準